升大學la..

dad同mum話第一個week會送我返學同接我放學，佢地話worry我唔識路返學同home喎～
I love you dad, I love you mom

記得要著校服返學

daddy同我講爛GPA都唔緊要, 因為無論點我都會承繼佢間公司
I love u dad

你daddy咁好，我daddy話佢有方法幫我拎科科A

daddy原來仲未幫我buy，聽日叫佢去buy先

好多謝mummy同deaddy生咗我出黎, 享受人生

趕唔切架la
準備罰企啦

daddy知我大個 成日去旅行
所以送左個直升機比我
但係我已經有三架

你dad同mum生you出黎係俾我fuck架

我屋企有幾架軍艦
勿起底